forEach() — виконує надану функцію один раз для кожного елемента масиву.
Метод forEach(), фактично, нічого не повертає (undefined). Він просто викликає надану функцію для кожного елемента у масиві. 
Цей зворотний виклик дозволяє змінювати викликаний масив.
forEach() впливає на оригінальний масив і змінює його.
forEach() може бути кращим, якщо ви не змінюєте дані у вашому масиві, але натомість хочете щось із ним зробити — наприклад, зберегти його в базі даних або вивести.